香港失業率要高到咩程度政府先收唔到稅

失業率人數一上升
即係代表D人交唔到稅啦
咁交唔到稅咪代表狗狗無錢收
港共無錢俾中共

100%

697/700

大約咁高

薪俸稅佔得果15%
未計本身有13萬allowance未計其他allowances
升到10幾%影響都唔大

反而印花稅、利得稅收得少先會有事

其實，就算我月入5皮，我用盡晒供養父母，自願強積金，讀書學費等等方法，今年報既税差唔多係$0，所以你唔駛擔心，我覺得賺得少過我既人都唔多駛點俾税

今年政府派咁多錢，又推免稅措施，大財團又蝕緊錢，我唔覺得政府今年會收到幾多錢

賣地，同印花稅收入最大來源

係賣地呀
其實香港人有心罷工，唔買樓3年
樓價會有機會跌
又或者美國終止港美貨幣互換
其實好多香港人並唔想攬炒

無讀書點扣

點解有樓要想樓爆

主要靠地

政府收好多稅, 薪俸稅只係其中之一, 收唔夠就會開消費稅